其實結束愛情長跑點解係講結婚 唔係解分手？

個愛情唔再跑喎 即係唔愛啦

因為結左婚就由愛情變親情
分手既你都係會搵愛情不過係換跑道搵第二個

唔係不嬲解分手

上咗岸 , 男嘅咪要孭著女去行囉

睇親都係用喺結婚....

因為結婚係愛情既墳墓